銀行係咪可以無啦啦加大你信用卡limit?

無任何通知下加大你limit

睇多D金融知識FIGHT 你就會知

講多啲

正常有信寄畀你 你收唔收到一回事

銀行死都唔加大我個信用額

全職 每個月準時清card數

恆生成日都無喇喇加

銀行唔可以邊個可以呀